{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023080206702/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 스트레이트 팬츠 - 옐로이시 브라운"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 商品番号はFW23 / BJ3821B04Bで、膝から裾まで余裕があって楽な着心地のストレートフィットパンツです。 この製品はトレンドカラーのブラウンカラーでインナーとマッチしておしゃれなルックを演出できます。 パンツの裏側には小さいサイズの補助ポケットがあり、フィールドの上で軽い持ち物を手軽に収納できます。 表地はナイロン90%、ポリウレタン10%で製作されており、この製品は必ず単独手洗いしてください。 ドライクリーニングは不可能で、洗濯時にはファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、ゴムバンドはお湯に変形することがありますのでご注意ください。また、漂白剤や水に10分以上浸しておかず、熱に弱いのでアイロンをかけないでください。 洗濯時には多少減る場合がありますので、1回の洗濯後に接断することをお勧めし、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品を製造したブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLF"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / BJ3821B04B"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "膝から裾まで余裕があり、楽な着心地のストレートフィットパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなカラーですか？",
            "answer": "ブラウンカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裏側には何のポケットがありますか？",
            "answer": "裏側には小さいサイズの補助ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はナイロン90%、ポリウレタン10%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングは不可能です。洗濯時にはファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはアイロンができますか？",
            "answer": "アイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "ゴムバンドはお湯に変形することがありますのでご注意ください。また、漂白剤や水に10分以上浸さないでください。摩擦や汗によって色移りする恐れがありますので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。また、火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 423
    }
}